อีเมล
อีเมล
อีเมล
อีเมล
ขณะที่
ปี
ที่แล้ว
สัดส่วน
เกิน
เมลฟิช
ชิ่ง
ทั้งหมด
จน
เดือน
มีนาคม
สัดส่วน
ที่มา
ผู้
บริการ
ป้องกัน
โจมตี
องค์กร
ฟิช
ชิ่ง
เจาะจง
เป้าหมาย
มัลแวร์
รหัส
ข้อมูล
เรียก
ค่าไถ่
ยังคง
เติบโต
ต่อเนื่อง
มัลแวร์
นิยม
ที่มา
พร้อมกับ
มัลแวร์
รหัส
ข้อมูล
เรียก
ค่าไถ่
เรื่อย
มัลแวร์
เกือบ
ทั้งหมด
เติบโต
ต่อเนื่อง
ระลอก
สาม
เดือน
ปี
รายงาน
ฉบับ
ระบุ
โจมตี
เมลฟิช
ชิ่ง
ทั้งหมด
ล้าน
ฉบับ
เบราว์เซอร์
แพตช์
ถูกต้อง
แค่
เว็บไซต์
ทำ
ติด
มัลแวร์
รายงาน
ภัย
ไตรมาส
ปี
รายงาน
สำรวจ
ภัย
สำเร็จ
มัลแวร์
ก่อนหน้านี้
สามารถ
เรียก
เงิน
เหยื่อ
ช่องทาง
มัลแวร์
แทน
ที่มา
โค
ร
เดือน
ธันวาคม
เท่านั้น
ใช้
จำนวน
10
%
2016
50
%
6.3
612
JSDropper
JSDropper
Locky
Microsoft
Office
PhisMe
PhishMe
PhishMe
PhishMe
Ransomware
Softpedia
TeslaCrypt
phishing
spear
